認唔認同只有靚仔先carry到光頭

相反如果係條樣衰油頭毒撚剃光頭，俾人嘅感覺係以為佢有絕症

亞洲無人carry到

真

張衛健

柒

bob 叔點睇？

啲黑屌囉
有幾多黑屌係靚仔
但好多都夾光頭

幾襯佢

係高>>身材>樣

張衞健ok wor

咁佢地唔同講法啦，黑皮膚又襯番黑頭髮咩

exception for 懷仔

黑警光頭警長 , 仲有話 "你咁樣我係唔會驚架" 果個
先不論佢地既背景 , 但都算carry到光頭

唔係睇靚唔靚仔 係睇個頭夠唔夠圓

真心？好似有頭髮遮遮個樣好啲

冇嘢靚仔carry唔到

如果吳卓羲嗰TYPE靚仔，我諗都好型。

周杰倫唔ca唔carry到?

你睇佢屌咁多女就知答案啦

彭于晏都ok

唔係啊 你睇下bob叔

xrx

6毫子

冇頭髮點知你油唔油頭？

微辣個呀paul之前有集剪光頭
有少少哇一聲既感覺
好似光頭仲靚仔咁
利申非gay